街霸/拳皇 係咪已經比新一代放棄左？

唔覺新一代會講打拳皇
機鋪挑戰已經愈來愈少見

係格game 式微咗，門檻太高

我覺得係機鋪係香港開始沒落?

新代拳皇根本柒到核爆
新主角成個大陸閪咁

岩岩揾個先知佢設計既人物國藉真係中國
屌 真係有樣睇
仲有呢個

先唔好講新一代玩家玩唔玩呢隻game
舊玩家問心果句 你甘唔甘心KYO IORI K' 會俾呢d柒菇碌打贏

柒到嘔血 又戴耳機 褲腳又一長一短
奀挑鬼命咁
畫埋個斜孭袋俾佢孭嘛屌你老母

PS2 KOF IMPACT d 3d仲靚過佢

玩龍珠個隻